Peeter Paabu juurest on tema tumm sõsar Ann Paap oma sõsara Mari, Jüri Kalmuse naise, juure, mis Peeter Paap kül mitte tahtnud.
Mõistetud: Peeter Paap peab tummile 1 lehma, 2 lammast, 2 wakka odre ja 3 wakka rukid andma.
